2.1 
1. В VS Code создаю файлы index.html и style.css прописываю в этих файлах  например:Д/З,сохраняю. Захожу на сайт GitLab создаю там новый репозиторий даю название репозиторию  и копирую сылку на репозиторий , возращаюсь в VS Code открыаю новый терминал и прописываю такие команды: 
- git init 
- git status
- git add -A
- git commid -m "любое название" 
- git log 
- git remote add origin(сылка репозитория)
- git push origin master 
 Мое новое Д/З создано в новом репозитории на GitLab

 2.2 Открываю новый  терминал в VS Cоde , копирую сылку на мой новый репозиторий ,прописываю команды:
 - git status 
 - git add -A 
 - git commit -m "название"
 - git push origin master 
